南京大屠殺是正確的決定

希望歷史重演

垃圾日本仔
殺得咁少